［推上Twitter]黑警選擇性執法清走議員合法的反國安法橫額

【選擇性執法可恥 克警無權移除議員合法橫額】

今早有街坊見到有警察在拍攝我的橫額，已證實是由警方親自移除！！

我必須強調這個位置是我區議員K10已核准位置，亦根據規定寫上核准編號！是絕對合法的位置，克警無權干預！

正常程序，有關工作要由地政總署人員到場確認核准位置上的宣傳橫額是否違規，並由食環署人員到場拆除，而非克警處理。

警民同我講話有索帶爛左突出有危險，所以將我橫額收起。但每個橫額都要用索帶，所謂圖片中根本不見索帶嚴重突起。

根本附近經常有不明人士掛「撐國安法」的違法橫額！唔見警方咁勤力主動收起？根本就亂咁砌詞將我禁聲，選擇性執法！

#今次比佢過骨
#下次又可用同樣理由將議員橫額收起
#警權繼續無限膨漲

資料來源：
潘朗聰議員Facebook

五毛你好
會員Don't_you_see!(前稱：唔~~天氣不似預期) 疑似係五毛鬥黃黨 請大家小心呢個人

Push